facebook新功能 回留言都可畀嬲嬲

發佈日期：2017年5月5日
見到人哋facebook有新post，㩒實讚好，選擇不同的心情公仔，相信好多人都識，甚至早已演變成用來網上投票的方法。不過不知大家有沒有發現，這功能只限在post上使用，對post的回覆留言就只能「Like Like」。

出左好幾日，多樣野玩

我地連尼住終於有樣野係比人抄

得啖笑

Reddit